點解IZONE出既韓文歌好聽過日文歌咁能多??

真係好能難聽 我wizone今次都撐唔落..

死肥秋玩野 平時作啲歌咁好聽今次整啲咁嘅野我地食😑😑

條肥毒無料到就收皮啦吊==

仲有d衫又係唔知做麥能 上次露體狂大褸 今次堆填區膠袋衫 不過今次都幾少布就由佢..

畀少少面牙周ok?

我係肥秋都作得好聽嘅歌畀akb同乃木先... izone又唔係親生女...

隔住個mon都feel到陣鄕下味

如果唔係周周做C我都廢能事睇+聽..

4846就算啦 不值一提

4846有咩歌高質?
當年首十年櫻我覺得mv同歌都高質

而家akb唔再係親生女....坂道先係....可能係sony歌庫比較好(?

好多都唔錯
極力推介呢兩首（有意思+歌曲好聽）
48：365天的紙飛機
46：再見的意義

48都垃圾左好耐

是但啦 總之izone唔係親生女

神7畢業後...
法國坂道啲成員好高汁

肥秋幾時作埋曲

你地太睇得起肥康。 條友一日都作到3,4首歌

求撚奇比izone ，你地就講到親生女咁

佢地應該無舔過肥秋jer仔...

真心好唔掂

志在呃下d日本毒撚重課十幾廿隻碟 再抽d卷去摸下手仔咁 好唔好聽wfc

利申有份課

數字不嬲都係賣握手>賣歌